跟住一齊shout 牙德牙德🤘🤘🏽🤘🏿

牙德 牙德 牙德

反cup

牙你老母 垃圾水手

今日又有牙德 100%屌打拍屎乾閪

牙德

牙德goallllllllllll 1:0

牙德繼續入

今日牙德gogogo

Ching 牙德上場差啲輸鳩埋喎

G持牙德不需要理由的
睇好牙德和波贏盤

今日牙德輸盤我屌橙